SpringBoot starter example
======

* Пример spring-boot-starter.
  Этот пример показывает как создать стартер для спринг бута.
  Суть заключается в централизованном сборе логов. Над методом устанавливается аннотация @Auditable  с параметрами. 
  Логи уходят в очередь.
  
  